陶傑 : 香港的下一代看不到明天，情願攬炒，讓今天就在今夜結束。

陶傑

根本不需要港獨。九成民意已經說明：未來二十年，香港的人心不可能「回歸」。要知道現在這一代將會成為二十年後香港人口主要成份，他們的藍絲老嘢將會一一逝去或患上老人痴呆。

二○四七年大限在即，再過十年就是二○二九年。從那一點前瞻，香港的所謂五十年不變只剩下十九年。十年時間彈指即逝，香港一九九七年主權移交之夜，一切歷歷在目。大陸的智囊沒有說錯：香港的逆權之夏，折射的是新一代香港人對「一國兩制」信心的死亡。

然而能怪他們嗎？中方自己先宣佈：「中英聯合聲明已是歷史文件」。川普帶頭表示不相信即使有貿易協議中國會信守承諾。中國的信用在世界上是一個笑話。而親中廢老的代表董建華則繼續駝鳥，將問題推給通識教育或「外國勢力」。香港下一代之不惜「攬炒」，出現了與中共玉石俱焚的心理，就是覺得二○四七年大限將至，那一年他們才五十出頭，與其看不到明天，不如讓今天就在今夜結束。

成立真香港議會，
目標1:立刻雙普選
目標2:將所有犯下戰爭罪行的人審判。

未達目標前不排除任何行動。

另外邀請各方話要成立大台的人出來參加真香港議會，睇吓呢班人係真正為香港定係攪散運動！

就算我地今代真係輸左 被清算 我地都要盡力埋下反共既種子

共產黨我屌你老母 夠膽就殺撚哂我地 我地下一代都會繼續反共

但我宜家都會盡我最大努力反共 屌你老母

不如讓今天就在今夜結束

總之香港玩完
你中國一樣要玩完
係咁多

好有歌詞feel

其實唔關未來 而係班仆街廢老賣完港就閃
我地就要佢地而家共享中國榮譽

如果香港要玩完
攬炒係唯一選擇
咪洗旨意置身事外
記住係大陸逼我地行呢一步

我要佢地無收成期

香港人就係要魚蛋論
我無嘅你都唔可以有
快啲攬炒

就俾廢老係香港感受中國嘅陽光司法，諗起都

我要攬炒

修你老母個成，14億人齊齊食草啦

連19才子都知咩事
馬田真係唔知做乜鳩